說好的核爆都唔會割呢？

其實黑警一直做左咁多咁過份既野
然後呢班所謂和理非/支持者
革命精神去左邊？淨係識嗌係冇用
因為今日機場打錯人件事話割就割

加上成件事根本好鬼
第一 點解要帶件藍色衫入機場？
第二 佢開口係聲稱自己 i’m a tourist
依家你哋就無限放大 自己人打自己人
焦點失哂 明明有狗衝入機場範圍
明明有狗拎真槍指向市民

最後 核爆都唔撚割！